新年流流 邊到有我既容身之所？

平時都係宅係屋企
一到新年 家母啲親友團係咁過黎拜年
家母又叫我出廳同人傾下計
話我同佢啲fd仔女差唔多大
我剩係想係自己間房睇動漫
拜年真係一種侵犯私人空間既行為